有冇鐘意睇波嘅絲打

女仔成日都俾人stereotype 左唔識波 淨係識睇靚仔 明明好多時女仔仲識波過男仔

有冇絲打有同好

有J唔識睇波

唔睇波既巴打

講下你支持邊隊黎聽下先啦

軌

正義之師

ching sick ball😎

垃圾車too

中意軌都叫識波

長期被逼害，終於打敗返「北京電視機」哥迪奧拿

小妹

好想識個絲打陪我睇波
一齊傾下波經好嗎

當年仲細睇對巴塞嗰場睇到喊 第二日番學都冇曬心機 仲俾老師問我係咪唔開心 對眼喊到紅曬

喺度開post就係想傾下波經

此post已完

鐘意睇波絲打既巴打就有

Btw 我係因係林柏特先鍾意睇波同鍾意車 靚仔我覺得大把球星靚仔過佢 但講鐵血講passion真係冇人能及

估唔到都係同道中人 ching
我都係鍾意撚伯先

攻極唔入，狂手球都唔吹已經知球證做嘢

走漏左5個定6個12碼

除左林伯 杜奧巴我都鍾意

伊度奧用手拍，痴線，哥狗仲去拍希帥傾偈認輸

其實呢兩個第一季都打得唔太突出

me

中意我轟源自 Zola，之後中意 Gronkjaer，近期超中意 Zouma，可惜傷左，唔知適唔適應 343

Me
我老公摩西斯

Gay

陳豪

獌

bb

猁

4-3

Me

Me真絲

不過抵輸

高質

屌你老母

槍迷

成日比人話係睇靚仔

我車8連勝

阿妓先多靚仔

禾刀系😂

Me真絲
新寵M朗
佢入波之後仆街好可愛

想當年 Torres Agger Gerard Xabi
依家得返 Lallana

Karius都幾型 不過技術就

路夫蘭先正

咩係越位

仲以為係睇前面兩舊脂肪波

比啲時間佢

明明好多時女仔仲識波過男仔

我轟都有絲捧？

古一招都ok呀

唔睇同唔打足球籃球嘅巴打

阿狗

安利簡

HAZARD個大屎忽超正

點解個討論會去左靚仔度

karius
milner lovern klavan moreno
lalala hendo grujic
woodburn origi coutinho

晚晚玩一件唔使訓

好掛住馬達

多謝摩佬la

唔夠3貢就講返靚仔
現形

因為巴哥所以中意轟
其實其他球員都好中意
馬基列尼 波歷克 馬達 托利斯等等
近兩年就中意夏神

無明仔

玩明仔type去泰國大把你玩啦
要書生既有woodburn
粗野既有origi
玩pat後入既有古仔

係其他人無啦啦講我先講咋

夏神舊年俾摩佬搞到唔識踢咁 摩佬一走今年成隊唔同曬

上次踢完場波夏神攬住馬達

上年成隊除左willian個個都冇乜心機hea踢咁

咁你有冇睇拎歐聯個年臨尾torres殺疤個場先

利申:軌

有 睇完場波成5點 成晚冇訓過第二日詐病唔番學

由奧雲開始鍾意利
慶幸利黎香港有去睇

轟個勢真係好強
如果聖誕快車都連勝埋
真係領放

最大著數係唔駛打歐洲賽 穩穩陣陣過埋聖誕就冠軍在望

利記
不過唔係好識睇

之後
一月如果再補強埋個陣容
真係唔得了

你個名

支持美斯🤘🏻🤘🏻

睇美足同美棒既呢？

估唔到咁多猁絲

足總盃支籤好似幾靚

呢個post其實一個絲打都冇

me
有冇絲打想pm我

我都feel到係

我係囉

皇者最聊

識幾個絲都鐘意皇馬 因為啊朗

唔鍾意c朗 佢係靚仔但好自私

Btw 因為很想去捕捉他

有撚分別
佢係女人都係用手9up打字
又唔會比你屌

不怕海龍王

有冇人識我

車迷

利申絲打

就算係都係藍斯太咁既樣

軌 下體會

我鍾意萊斯

會歌識唔識唱

滿意我隊既表現嘛

我都係鐘意呢2隊

有冇絲打欣賞棒球撚

冇得彈

棒球香港邊度有得睇

始終雲加最強

雲爺爺

唔識

識條撚咩你

現在的男生都只會想著如何跟女生性交
忽略了互相認識, 了解的過程

Gay post

識睇波女仔+100分
好想搵個識睇波女朋友

腎仔無忽略
但都係a0無西屌

咁要睇棒總係咩地方搞比賽

軌最強中場黎報到

車仔剩係鐘意韋利安

韋利安算係咁 舊年幾乎得佢一個冇hea踢

睇我個名就知

我屌你老母
你老母比狗屌

沙田區轟c打
住得近可以一齊睇打比/ 大賽

小妹我

成日發春夢比costa係咁插☺️☺️

我又幫干爹係咁含😛😛

( Show Blocked User - 隨機打人 )

有冇阿狗絲
利申：阿狗巴

識睇波嘅女仔加好多分
你地嘅伴侶實好幸福
利申 阿

有，我女利迷
利申：18碎中上樣A0

識唔識咩係越位？
睇下你真係鍾意睇波定睇靚仔

小妹我 好想比普巴一路dap一路抽插我

進攻傳波嗰陣接波嗰個既身位過左對方最前嗰位球員 （唔知解釋得正唔正確但係睇波同打機都知幾時越左 )

睇左差唔多10年波你話呢

冇伴侶

我都係軌
絲打可唔可以一齊出黎睇波

有冇槍迷絲

一齊迷雲

我想同絲打出黎睇波多啲 同巴打睇太危險

我有冇睇錯 妓竟然首名出線